google translate咩都有中國

小弟英文差 想查下英文 點知

我原本都只係想查下CLUSTER SCIENCE
點知關中國咩事

寫咗意見 希望會改